HK$5000 文書機求評

用途: 睇高清片, 文書 (office), 唔會打機, 要慳位.

箱: Fractal Design Node 304 Mini ITX - HK$698

牛: CORSAIR CX450M CO-PS-CX450M (Modular 模組) 450W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 - HK$407

板: ASUS 華碩 PRIME H310I-PLUS H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX M/B - HK$665

U: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8500 Coffee Lake (3.0GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 - HK$1,650

RAM: Kingston DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram KCP426NS8/8 - HK$730

Storage: Samsung 500GB 860 EVO M.2 SATA MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD - HK$720
(加自己有隻3TB SATA3)

Total : HK$ 4,870

幫我睇睇,thanks.

慳位用 nuc 算啦，仲砌咩機

粒u用8400就得啦

機箱用inwin chopin 包埋火牛又慳位
板轉asrock ，平板asrock最好用

u用2200g/2400g粒核顯又勁d

In Win Chopin 放唔到我隻3.5 inch 3TB （大量片）

但i5 有6 cores 好d？sorry 我唔太識

睇漏左有3.5
如果想慳位又慳錢買個外置3.5盒插住都可以，反正都係慢

文書用鬼到咩
買粒好d既核顯仲好過啦

Sad 買平嘢就得

ssd

ram都唔洗咁高頻

A-data ok?

wd

啱啊
Deskmini 都ok

箱可以考慮下用SG13或者ML09